Nord VS Proton

唔知關於VPN應該開邊個台好
想問下咁多位師兄，我睇其他po好多都話Nord有安全問題，而且我上網睇proton啲評價都唔錯

如果淨係以呢兩個APP比較，邊款會好啲？例如速度，穩定性等等

我宜家掙扎緊，因為Nord可以同時6部devices，Proton個Plus就淨係可以5部，偏偏我需要6部devices先夠

打手互咬姐

咁師兄有無邊款推薦用

兩個同時用，真正最高保安級別既double VPN

有無人想夾nord？
$165 per device 3年
有興趣可以tg 我